有左七一果$5000終於可以解決PS4/switch既兩難

兩部買晒
一三五PS4
二四六switch
見到啲fd收得果$2000要煩惱買邊部真係慘

今日岩岩先得閒上連登
發覺原來已經判上判上判到得番$1200
成班傻仔比人食咁多水都做真係笑撚死

名已報

報左兩家

可以瞓少2舊